［超激突發］湯怡宣佈有陷嫁蔡思貝舊愛！！！

衰女人...

立立

呢個圏真係好淫亂

舊愛洪卓立黯然祝賀。。。

可惜湯怡係藍絲

洪卓立宜家聽番自己首nathan road會唔會喊

多少往事甜在心頭
夜雨觸發這景致 令我憂愁
望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走
「分手」兩字情絕不留
為愛傷心的聲線 變了懷舊
愛不轟動了 什麼都嫌少
最終這片段完了

認真咩？

我們仨 係咪即係有左？

幾時同立dee分咗手㗎

首彌敦道好應景 個MV女主角仲要係湯怡

行禮係咪每人贈閱大公文匯各一份

湯怡BB俾人中出左

好明顯啦

好慘

洪卓立

有餡

有陷 以為有乜野殘缺

散左幾耐， 咁快有新仔

Old news 左好耐

臭雞
立立好可憐

又係愛情長跑分手跟住突然嫁第2個

立立大方送上祝福🙏😭
肯祝福你有如肯放下你 還是肯寬恕 對我不起

好慘
字裏行間感受到佢一路打字一路喊
我諗立立本身仲諗可以一齊番

立立去咗邊
好似消失咋

唔睇娛樂新聞

麥秋成

屌都收得幾埋

唔係立立死咗嘅話

佢哋應該結咗婚😭😭😭

俾人中出咗

一定日屌夜屌啦

陰間太多人與車

應該係勝利者姿勢
屌過湯怡個西窿咁多次 流過咁多精入去
宜家比第二個男人埋單著舊鞋
第日生個仔分分鐘有幾成似立立

貴圈真淫亂

得連登仔會話佢女神

呢個衰女人 掉晒立b啲獎
最後仲執嘢走 立返到家崩潰

可憐立

個channel仲係到

執立立二攤 垃撚圾

有無睇過佢同霍哥條片
全程嫌棄加西面
最後比霍哥del埋片

死賤種，又食達哥又食馬子妮，仲要搞大湯怡個肚

唔通加埋洪卓立 三個咩

同洪要搞冥婚wo

中出

有bgm
多少往事…纏在心頭…

佢taste都幾差

雖然好狗但係我笑咗

屌痴撚線

最嫩口果陣比立立玩到厭
點睇立立都係贏定

分左幾耐

好慘立立都要幸福呀

條友唔係同蔡思貝咩

乜撚mv你肯定係湯怡？

餡

其實條女幾靚

睇大公報

屌

臭西比人中出

好慘，想像到佢見到果陣個樣

無啦啦俾人中出到大肚咗

麥業成

可能係架
突破盲腸

唔想做人了

丁子田識睇中文

其實可能真係放低左

點解人哋結婚會祝身體健康
係咪有特別意思？

咁立立扑番貝貝?

你個名

人情可以大條道理入文滙

麥秋成都係幸福賓周嚟

臭雞

個格都閪 佢YouTube啲片唔係扮

垃垃係咪長年戴帽
記得前幾年唱得好恆

條仔啲紋身柒到

最新鮮俾立立食左
手又一早分左唔係帶帽
邊有得輸啊

立立係咪不舉中出唔到湯怡

真，好厚粉
淡妝嚇撚死人
塊面又黃
唔使問法官大人

sorry太突發個腦未諗到正字就照出
多謝指正

咁點都正過立

蔡思貝正過湯怡啦

有bb咪要健康
立好純的

幾好笑

係，佢成日都行山

木村fans?

2018年11月分

已經變左臭西
唔會再j佢

屌又屌過，中出又中出過

有人食2手西，恭喜都黎唔切啦

點解呢個麥秋成經常傳同咁多女明星，邊忽型呀

陰魂不散

散咗好耐啦，蔡思貝同胡鴻鈞都好似散埋

乜原來DEL左
唔怪之得搵唔返

笑左屌

湯怡真係一隻淫賤嘅死臭雞....

歌詞真係好撚心痛搞到我又諗起.....

想睇

湯怡有人埋單執到

《獻醜》個期啲歌

多少往事甜在心頭

原來條友成41歲

睇過
閪撚到
仲玩9霍哥

蔡思貝邊忽正

唔想知🙏😅

我睇件仔ig... 湯怡好似係依半年先有like d相. 奉子成婚啊

慘你老母 垃垃無資格做男人
躝返微博祝賀啦

個男人都幾中little airport 喎

麥秋成係咪好有錢

笑出聲

又唔似

JJ大

貴圈真亂

條女真係好恨嫁
懷疑又係特登吉穿個 condom逼條仔埋單

街邊太多人與車

湯怡 屌你老味

立立屌足十幾年，到最後都唔及人地一次成功中出奉子成婚

多少女士

含在龜頭

即場拆人情...仆你個街文匯報?

睇落似好好抽

唔計佢啲負面新聞，副偈好fit，同期港姐走晒樣啦
仲要其實都好客觀，唔正就冇咁多男人爭輪流食佢啦

哈哈，分手無耐，咁快就閃婚

三條女樣都唔差既
不過全部平胸

立立昏迷個時你瞓佢隔離床？

佢未死？

係幾靚但性格閪

我覺得蔣家旻好樣衰

立立值得更好

我都唔知

Pin this

最終這片段完了

未死嫁？

Pish

係湯怡黎

真係好爆

又係偽人

肺炎年頭

好正常

可能一年屌唔夠幾次 次次都要戴套
人地晚晚內射中出
垃垃咪撚做男人啦

係灣仔見過真人 真係幾撚樣衰

呢隻真係雞來

湯怡臭閪黎喎
性格閪又冇能力又串

我淨係記得佢掉撚左立立個獎

邊可能

又藍到黑
而家觀眾緣跌撚到落谷底

癲

因為有咗餡

其實點解拍咗十幾年都唔結婚

達哥最正唔做tvb就好

嗰個係立立

你睇返，一開波已經寫住袁家怡

立立好慘

唔識

結婚for離婚

賤婦黎
拉

咁既性格好難有人鐘意佢
之前最靚果陣都紅唔起
之後更加唔會紅

我無記錯
彌敦道個mv就係湯怡

被中出賣單

比人搞大左個肚

可能湯怡一直想生，但立立唔想

下幾時？

隻手d紋身好撚7

祝福聲想你都聽到 可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行 漸漸遠

歌都唔洗二次創作了

睇下幾時離婚

似一早想搵第個
之前都報過佢簽完維基就離家出走
最後hktv開唔成死死氣返去搵立立

歌手洪卓立（Ken）到電台宣傳新歌《帶着骨灰去旅行》，他表示近日是帶着眼淚去旅行，因為發生了一件不幸的事：「我將之前拎到嘅新人獎放喺屋企，近日要搬屋就執咗拎番出嚟，有一箱嘢我話唔要，但Kathy（女友湯怡）就誤會咗係裝獎嗰箱，佢就全部掉晒。」

Ken指晚上回家後發現所有新人獎項都不見了，即時嚇到目定口呆：「佢知道掉錯咗就即刻着衫落街去垃圾房搵，跟住喊晒番嚟…我其實都好唔開心，但要安慰咗佢先，我就話再攞過囉，但其實新人獎冇得再攞過，一係整個新組合再嚟，但真係全部清晒。Kathy第二朝起身後再落去搵，佢話唔夠膽返屋企，但冇辦法。」又指經此教訓後，會在箱子上寫清楚是裝甚麼東西，而且會自己掉垃圾。問到女友之後可有更加小鳥依人？Ken笑言有改善，而且女友不會對他黑面，更願意出錢買電子遊戲給他。

俾人掉獎個個要安慰番掉獎個個人
乜撚野事

恨嫁就唔會拍10年拖成3張野先嚟飛立立啦

洪卓立都係旗手

如果立立一早可以中出搞大佢個肚，結果可能就會唔同

笑撚到仆街

我都咁諗

好似綾瀨遙喎
不過三條女最靚係湯怡，其次係蔡思貝，最後先馬子妮。

睇番ig tag 大洪小怡 真係好能癲

賤婦人

床下底吹水大會正式開始

唔係掉「咗」立立「個」獎，係掉「哂」立立「啲」獎呀

估唔到

條女應該好蠱惑，呃9條仔食咗藥叫佢晚晚中出
一中獎就焗佢埋單

咁都叫似?

果個麥秋成乜背景

見到都覺得慘

馬子妮都平胸

呢條八婆將洪卓立啲獎掉鳩晒
蠢撚到 呢一生人都無可能再拎新人獎~咁就無晒

又冇啦啦轉輸入法

真，成日都係咁

綾靚好多喎

但條女對腳好撚正
一於j爆佢

仲要成箱咁掉都幾黑癲

仲有班on9仔係到笑洪卓立幾多歲人呀仲咁白痴

屌 又幾好笑

飛完立立又成3張野都搵唔到荀盤埋單
咪是但搵個急住埋單

俊弘兄

偷偷地俾蔡思貝食左掛

蔡思貝疑慘變洗米華拍檔三奶
嫩模二奶羅彩玲聲稱冇分手 |
2021-01-14 | 壹週刊

芥蘭哥

陳曉華果句

守左咁耐寡，算係咁

以為係方面胡添

睇 #226

貝貝有新歡

我覺得唔靚，skii廣告仲核突，佢係行性格路線

條女真係好假
之前啲訪問成日都話唔想拍拖要衝事業
又話拍拖要睇定啲唔會隨便搵人拍
而家咁快就要結婚仲要大埋肚
婚紗又影埋 肚又大埋
諗起個timeline都打冷震

著名dancer&編舞師

呢次真係多少往事甜在心頭 夜雨觸發這景致 令我憂愁
望見她的身影已無法佔有 我未有想過絕望看她走

好明顯唔妥立立唔肯中出
但掉轉咁諗，當你喺英王做，知道條女喺英王做咗十幾年，你又敢唔敢中出先

其實都咁耐啦
放唔低嘅係觀眾多過當事人

真係彌敦道

比人中出埋立立

通常愛情長跑分手後
唔係領悟到一個人更好
就係慣咗有另一半分享一切
呢個時候就好易入手
不過記得戴袋，搞大咗就輪到你長跑

係人都知
facebook 有人話
十月懷胎，生咗份文匯報出嚟
要開始晚晚讀文滙報胎教了👍🏻
要唔要登文匯報宣布婚訊？

呢句最好笑

原來係咁

下面有得上網

你老母就死左啦

應該一年內會離婚

立立都過左身咁耐啦, 唔通你要人地守一世生寡咩

被中出了

冇人影到幾好野
係咪亦間接講佢地唔夠新聞價值冇狗仔有興趣跟

幸福賓周

立立無眼睇
慘 奉子成婚

湯怡係幾靚，有餡結婚都突然
不過唔洗係咁講咩「立立」呀？
洪卓立都好吹奏？

呢d臭格港女你謊唔係識左第二個先飛洪卓立咩，跟手就出盡奶力搏俾第二條仔中出搞大個肚埋單，可能咩窿都俾條新仔玩哂

立立值得擁有更好！

立立好撚慘

咁撚堅？
想睇

想睇tvb訪問立立

立立都死左十年，都係時侯嫁人啦

兩條垃圾完全冇乜知名度
唔起眼冇人跟姐

你又知佢屌過？如果有，你又知有射過入去？

望見胎中身體已無法佔有 我為這軀殼絕望地揮手

呢段擺明串啦16 歲玩到幾十歲咩都玩過啦，攞去啦

湯怡粒lin 是黑色的

麥秋成都係藍絲 佢間dance studio 係觀塘

啲女左手交右手，屌閪中出當食飯

真係好撚淫亂

鷹黃唔影

你最盼望吃到的壽司

你誤會咗,呢個唔係洪卓立講

有少少變態 明明同湯怡長跑嘅都唔係佢

條仔食到最尾 搵個八婆埋單

呢pair同 stephy小方一樣
愛情長跑大家睇好之際 就跑到仆咗街
都係女方有新仔先 可能真係知道自己想要咩
Anyways好可惜

邊個又hack 入立立qcc

同過好多人一齊

陽間祝賀

陰公

暗裡哀愁

明明fyy都係咁比條仔飛
又唔見啲連登仔可憐佢

毒撚立真慘

因為墜過... 只有... 知道

佢地一齊咗幾耐？
湯怡唔係單身咖咩

想要幾耐？

關連登L事

我懷疑係立立問題 中出咁多年都唔中 分咗手即刻中

YouTube ep8 又細又黑

好似好突然

旗手黎講立都算廢

屌,笑撚柒死我

身體快樂！幸福健康！

Bilibili有（唔貼link)
打霍哥廚屋 湯怡就揾到

Same

拍拖唔一定扑野，咪癲啦青頭A0

真係完全睇唔出佢地兩個一齊
麥秋成啲緋聞成日圍繞住蔡思達，湯怡一路話自己單身

唔知立立當年有無得中出呢
見到自己個舊愛俾人中出結婚仲要祝福人

著咩名 幫過的士陳排下舞咁咯

你都幾on9
拍拖無扑咁宜家個肚點黎 聖母呀？

立立都走咗咁耐啦，唔通要湯怡一世守生寡咩

日日里係屋企玩西

條仔屋企有兩層咁有錢

好型囉

未婚懷孕咁撚淫

過左身好幾年 清坐左幾多

會唔會拍拖11年冇屌過

你有錢咪俾你內射囉
就係咁簡單

臭閪 應該一早就背叛啦

有冇屌過就唔使討論 有冇留過精就唔知
幾年前佢哋接受訪問俾記者問立立有冇做足安全措施 立立話有做足

立立唱左咁多年大把錢la

大抽就真

舊愛洪卓立黯然祝賀

繼續浪費多十年同錯的人一齊先係可惜

之前睇訪問佢話佢阿媽驚佢冇人要

唔覺喎

立立只係輸咗俾兩層樓

善良嘅男人係俾啲閪女人蝦

全民造星個跳舞老師

唔可以用連登仔標準去猜度立立，佢可能係聖人嚟
可能立立咁多年都無攪過佢，個女人都忍咗好多年呢

算啦立立 反正無波玩

快d搵返個新嘅嫩口大波啦

湯怡呢隻女人應該係一開始拍拖ok
耐左就刻薄要食住人果d女人黎

stephy個時邊有新仔，係傳話有個台灣TB女排教練，一陣就冇下文應該流架啦，隔好耐先同王子

同埋万刀甲食女新聞多，立立乖到冇新聞，邊有得咁比

呢啲閪女人咁都有人要
呢個圈真係狗屎垃圾殘花敗柳冷飯菜汁都有人撈埋嚟食

仲有架自動波JZA80 Supra

就算係黃佢都係臭雞

屎塔肥咁都冇新聞？

例如邊啲？

又矮又柒
170都唔知有冇

而家有扑等於以前同立立有扑？

咁老 不了 仲要係奶共藍絲

蔡C貝如果唔係CCTVB公廁嘅話其實幾正

撇開佢係藍絲
其實都同立立分左手兩年幾
識過個新既再拍拖結婚其實有咩問題

今次真係多小往事甜在龜頭

得返幾年就有老人味

點解洪卓立可以咁多年都冇緋聞
人又高大又靚仔

冇野講到祝人身體健康

係嘅，一定係安全到同居不同床，同床不行埋啦

宜家過做cctvb做藍藝人啦

就係呢段

方力申有食女咩

最慘係立立

比閪女人用盡完人氣提高自己曝光率，有d人氣啦，就飛左立立

有錢仔都係食二手西咋 你班連登仔憑咩要求娶處女

一直都覺得湯怡唔係咩好女仔
外表就好似斯斯文文 真實個格一定好撚mean
最on9同洪卓立分手時講到自己想喺事業方面搏殺下先
轉個頭肚都搞大埋 唔係覺得事業已完滿嘛
同余香凝一撚樣
好似覺得泊到好碼頭拿拿臨生個b出嚟綁住先
最好笑係ig仲要講乜9緣份扣撚住 好想嘔
藍屍多數都on99

好撚勁,食咁多靚女,又葡萄又佩服

分手冇耐已經速食 有埋餡兼結埋
好勤力

睇佢youtube d片就知佢格閪,之前有段同唔知邊個煮野食既片俾人圍屌佢mean

agger
完全唔同case

即刻開返隻彌敦道聽

雨僑同羅力威呢對真係堅，老實羅力威霉到失蹤，條女都無走仲結埋婚

好誇張完全無乜交雜 (可能係我無乜聽過)
無啦啦就肚都大埋

成件事真係好臭雞

湯怡呢d女人婚姻唔會好的

連登m記.jpg

微辣霍哥煮食片呀

其實佢當初堂堂正正講性格不合 夾唔嚟 所以分手都無咁肉酸
講咩要發展事業 好嘔心
佢嘅事業係唔係要比人搞大個肚
兩年前話要發展事業 所以有共識分手
兩年後就比人中出抱住個肚結婚

呢pair志趣相投，雨僑又頂得順羅力威啲無厘頭，其實幾sweet

型過條7頭立先啦

這是勝利者姿態

Ava應該本身都好女仔，印象中佢ce28分？仲kongu grad同湯怡果d 16歲就入娱樂圈既mk 妹無得比

應該係regen介紹佢地識啩，以前regen有首歌係麥秋成排舞

望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走

Regen 同麥秋成好fd 之前有中意過麥秋

雖然又藍又閪，但佢真係好甜美

你誤會咗
我意思係散完之後都係女方有新戀情先 唔係講出軌
至於小方 Ken到而家都應該係單身

無比較 只係想話女方完咗一段長感情係會更清楚自己想要咩 更快投入到另一段感情

話想衝事業真係好假，關乜事業事丫懶有事業心
結咗婚就唔撈啦咩
緣份到咪一樣狗衝嫁

啊牛

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣

羅仲唔介意講佢洗老婆錢
雨僑真係唔話得

我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

人渣 正閪女人

真係對雨僑加分！

咁可能係因為兩段都係女仔提出分手先
兩條女因咩原因要飛咗條友，就自己估下啦

00後？
發現真心膠

佢地個女幾cute

以前大洪小怡嗰陣真係好鍾意湯怡
自從佢同立一分手之後真係判若兩人

公開喺ig講分手之前嗰大半年
已經冇再up過同立立嘅日常生活相
全部都係工作宣傳
嗰陣已經有唔少人留言估佢哋散咗
嗰段時間湯怡成日up同陳嘉樂嘅相唔緊要
工作需要
但啲caption完全冇尊重過「男朋友」
（唔理佢私底下係咪仲一齊但一日未公開分手都理應當係）

嗰陣留言不斷有人鬧佢臭雞靠立上位
立仲留言同佢解圍

公開分手之後密密接job
cctvb拍劇 新youtube channel
可能呢個時候佢先至做返自己
係以前好女友形象太討好
作為佢哋兩個以前嘅fans
真心覺得好彩佢離開咗立立
雖然立立今時今日仲護緊航

呢條女本身都有啲問題

Btw regen近排好似癲癲地

依刻睇返
d詞靚到
描繪哂個畫面出嚟 仲有聲添

呢到好多00後，一陣真心膠會屌你

搏唔到

係咪果排成日戴眼鏡交青LOOK
忍唔住日日中出

立立投胎機會來了

佢地有冇分到顏色？

呢啲都係大家戥立立慘嘅原因
條女連婚都就結，仲處處幫住條女

立立咁多年有冇中出過

屌 好慘

又有無知撚，你知唔知羅力威做廣告配樂搵幾多

哇屌 連有出過我都唔知

多少往事…纏在心頭…

立Dee

比立立玩到臭啦

雖然好慘但笑左

如果擺到酒，覺得立立會蠢到去飲

其實可以選擇唔出聲 但佢都係會幫條女
有留意開都知佢真係冇乜緋聞又唔會點出聲
俾人笑佢死咗笑咗咁多年都冇講啲咩
反而有人話條女就即刻護航

立立：我都唔知中出左佢幾多次啦！細佬！
恭喜恭喜 🎉身體健康！幸福快樂！

唉屌 唔好呀
感覺上佢見到咁多人鬧ex臭雞會好嬲
如果佢會上連登希望佢睇到呢度
完咗就完咗 以後各行各路唔好有交集啦
你做得夠多㗎啦

我立

Story編好,結完婚 then 離婚 娛樂圈規則 ?

文匯之友

身體健康？
不如祝埋龍馬精神，百無禁忌啦

你個名同段字好唔match

含邊道

用翻咁多年女人揀男人

洪卓立同呢件

真係行乖乖仔路線係無運行

立立成灰淚始乾

陷阱有伏

佢講嘅事業咪就係要努力媾個有錢仔，俾佢中出囉

我女神沒了

拍左差唔多十年
鼻窿都屌過啦戇鳩

真係難講，識人拍左8,9年真係無扑，佢仲同我呻

人要面架嘛, 梗係答有啦
一嚟講到自己係有得屌人
二嚟唔通答冇咩
所以其實佢未必一定有得屌
11年可以齋用手解決

上年9月仲話專心事業要分手
轉個頭被人中出埋
所以話啲臭雞真係

原來立立去埋麥秋成ig祝福人地
祝...祝福聲想你都聽到

心跳100天

好sad MV女主角仲要係湯怡

兩個大纜都扯唔埋
好似三唔識七俾人中出咁

臭西先好J

立立啊你死得好慘呀

其實我覺得幾型，同立立兩種類型，女人都係鍾意不羈男多過乖乖男

以前同洪卓立一齊時先知有湯怡呢個人
本身對湯怡無乜感覺 依家覺得好反感
自從公開分手後好似露出真面目咁

兩年前話事業搏殺期 要專心發展事業 所以有共識分手
兩年後一直話自己單身無人追 但突然話比人中出咗要抱住個肚結婚
呢邊箱話自己單身 轉頭就同人上床
講咩要發展事業 講咩大話話自己單身無人追 真係好嘔心
佢嘅事業係唔係要比人搞大個肚
扮哂弱者 最慘洪卓立 中間都唔知有冇比帽洪卓立戴
諗起洪卓立分手時喊住做訪問
真係覺得呢個女人好心寒

利申 唔係洪卓立fans 但見到條女真心覺得痴L線

邊撚個嚟

唯一真男人

呢條女係咪落左降頭俾立立

條女都30中，咪又係想搵個有錢既老襯，佢呢啲暗星拍廣告出行，咩都撈唔掂，當然想搵頭好住家，做少奶奶

唔好啦 我都覺得洪卓立可能會為咗令條女無咁人鬧 會去飲 扮到個女仔係好女仔 佢哋無反面
但係唔好呀洪卓立 遠離呢d恐怖嘅女人啦
唔好再佢有牽連

又一條幸福賓周

勝利者姿勢
不如話自欺欺人
你話洪卓立無愛過佢就話姐
依家擺明洪卓立一直係被人食住個方

佢係咁愛湯怡就唔會拖住佢十年唔結婚啦
自己唔珍惜條女走左就係度扮慘扮可憐
條女一開始都講視佢係結婚對象
佢又唔嗲唔吊
你係條女你諗下你肯唔肯比佢拖多十年？

條女宜家又唔係分左手即刻結婚
過成兩年先結
都要比人話臭雞
真係痴撚線

其實好難講，感覺洪卓立似係求過婚，會唔會係女果邊一路拖呢

還唔還背囊都要睇咩人㗎
呢啲一把火燒咗佢算啦

nathan road又邊夠陰陽路到肉

Who? 兩個都唔識

紅卓立都有人吹捧

條友不知所謂

人哋當初係話要搏殺事業先分手
唔係話搵唔到共識 相處唔到先分手
只係我無講過佢嘅事業搏殺期咁撚短
仲有依家唔係話佢分咗兩年手就結婚嘅問題
而係佢呢兩年都一直話自己無追求者無拍拖
但今日突然話自己有左結婚
斷估唔係上星期先拍拖上星期先比人搞呀
你可能會話咁人哋唔洗樣樣都講真話比人知
大佬 你可以話有追求者/了解中都好
講大話講到咁 唔係話佢臭雞
而係今日的我打倒昨日的我 好肉酸囉

唉 一齊個陣立立好撚錫條女㗎仲以為有機復合
n耐以前立立上升期個陣肺積水 湯怡仲每日去探佢 之後有段訪問洪卓立肺積水事件後點 話要食好多藥 洪睇到湯怡錄既一條片仲眼濕濕喊咗岀嚟
後期睇佢地大洪小怡其實幾sweet
佢地之前仲有一齊養狗㗎 分手後湯怡都有po返啲遛狗相 個時仲以為立立肯定係旁邊
之前睇訪問湯怡又話10年肯定好難放低 轉個頭就我們仨

打完冇笑嗎？

有無邊條片最睇到佢個格

吹乜撚野呀
事件分析呀 唔撚討論得？屌你老母

霍哥廚房

有咩好分析 你分析到啲乜撚野?
個肚係咪有你份

耐過臭雞余香凝好多喇喎

洪之前訪問話宜家半同居同結婚冇分別，所以冇諗

關你撚事 ?

心Up到。。。

真 問題就係佢成日比到個假象比大眾 佢好似放唔低呢段10年既感情

霍哥
湯怡d態度好似睇唔起人咁 串柒柒
對王浩信就180度轉變

高大靚仔又點 輸比個地盤佬樣既中佬

成哥食好多好野

麥秋成d眼光

識聽一定聽含邊到

立立玩夠就飛 識玩 女人最黃金時候 過左就飛 舊鞋88

立立如果無爆肺今日會點

麥秋成好識靠女人上位

立立心諗 18至25歲 最正 中出即飛啦

徐淑敏當年一個月搞掂哂啦，湯怡幾時同麥秋成一齊無人知，斷估都係呢幾個月嘅事，唔耐得去邊。

你咪撚屈啦
人地訪問有講自己有追求者
你自己屈人話佢冇講過有追求者
你肉酸啲喎

好樣衰

真淫亂

無波

可能個仔係立立嘅呢

拍拖唔係你飛人就人飛你架啦，分手都唔得咩

立立會唔會睇唔開返陰間

多少往事 甜在心頭

+1

藍藝員一概唔關我事

原來搞大左

麥秋成乜水？未聽過，有錢仔？點解食到咁多女

立立投胎轉世？

希望立立公開閃卡同中出片比手足

支持立立

立立一定唔係貪錢

好撚sad

呢邊Never say never
嗰邊我同人上緊床

感覺佢仲係咁善良，冇變，只係變靚咗

她坦言分手是希望雙方「專心事業發展」：「平時有依賴，但分手後就要獨立及堅強。我都三十有幾（歲）啦！搏係呢幾年！」

屌就實屌過
不過可能迫立立次次戴套
同果件矮撚阿叔就套都吉穿埋/唔用日日係屋企玩中出街都唔出

無奈她的身影已無法佔有
即使告別仍舊守候

立立

我覺得啲人好搞笑
成日以為知道人地所有事咁

無錢點食咁多明星

立立唔好再留戀啦
條女個格唔係咩好人

心機男冇能力咪要靠女人

TVB新進藍藝人

家陣衰喺隻衰格老雞身上，唔知會唔會繼續出去偷跳

一定！會

係 扮撚哂野

分咗冇幾耐咁快結婚仲要有咗，cls

湯怡事業發展高峰=文匯報

而家有人埋單了

agger
好人好者去cctvb奶共

bosco又要出黎為立立唱番首

唔睇好

痴d女星靠緋聞上位

又唔係有真係食女俾人撞破嘅相
記者唔寫 點有文交

仲記得有排唔知有班友仲係咁吹奏佢做絕世好女友

分咗手2年幾都叫耐，咁你第時分手唔該你等十年先好溝下一條女，講真湯怡都33歲，仲唔結婚生仔，唔通真係紅毛泥封閪咩

人哋仨呀

立立唔好喊

仲以為Stephy會閃婚添

咁可能佢事業目標就係被中出有餡上岸呢

其實分手再識過個真係無問題

份人假先最仆街

記錯上年分，感覺上好似好近嘅事

agger
正一死藍c麥秋成去cctvb奶共
去跟黃到爆Ki cheung同 Lok au跳好過

自己死返去望清楚先問人肯唔肯定

Ki cheung 正到爆 聽聞ki cheung 同麥有牙齒印

我理撚得佢同邊個結婚
係佢假啫

個個都係大肚結婚
余香凝
鐘嘉欣

Ki Cheung哩d先係真男人

Ki cheung 之前都食女無數Lok au先真

而家啲女星咁興同個識於微時嘅男朋友分手
轉頭就識個第二個仲俾佢中出埋結婚

一個唔洗戴套一個戴左十年套

立立分分鐘扑都冇扑過
但係同新仔就屎眼都玩埋

其實好多都係拍左長，發覺隔離個件又霉又搵唔到錢，到適婚年齡就走

呢啲所謂藝人以為有啲知名，同樣咪出去搵囉

而家黎講，達哥係正過湯怡

以上三個都搵左個大十年大叔結婚

話說洪卓立去咗邊，無影咁嘅？

到個啲年紀，佢地都唔諗架啦
最重要都係下半世洗唔洗捱

話冇戴應該可以上足一星期新聞熱門

一堆啦
泳兒 鄭融 鍾舒漫

我都唔知佢地點生存

英皇間仆街紅底，但都算長情一路簽到依家

30幾歲，已經唔容得佢地揀擇

立立已經唔係度喇

Ki Cheung 同麥都係crew player founders。嗰陣麥都未出名

發覺好多pair拍完長拖散左之後
通常下一段都會一拍就閃婚

相比之下 ki cheung 有良心已經冇得比

唔結就分架啦

Tb點閃婚

快d分身家

波士高首歌

笑左

麥秋成個樣成個馬天佑咁
睇佢ig跳舞又唔係特別出眾
條女憑咩嫌棄人

立立就正啦，最正嘅時間俾佢食咗，仲唔駛搵人埋單

多少往事甜在鳩頭

塊面好長

其實會唔會係洪卓立扯唔起，都中出唔到，跟著分左手，湯怡一俾第二條仔中出即係有左

唔係立立唔想，而係佢唔得，扯唔起啊😂

真係唔知
巴打講來聽下

連登仔屌得條臭雞冇錯，同立立分手個時都知10成10係派帽啦

臭雞要生蛋

拍拖11年細水長流 不敵 拍唔夠一年比人中出奉子成婚
仲叫人點相信愛情

佢自己話佢既洗費靠老婆網店架喎

係囉
仲喺度立立前立立後
我想嘔呀.jpg

關長情咩事？

係英皇一開始同人簽約就綁人十幾年， 出面除咗英皇之外，真係冇一間公司係咁……

我諗其他喺佢公司嗰啲唔被力捧嘅歌手想走都走唔到……

正常呀
拍左一次長拖都冇咩時間剩喇
仲點拍多次長拖

秋仔你上黎講兩句

睇到打冷震

知唔知咩叫埋單？
有左ｂｂ就要結婚
之後離婚，分身家有保障呀
你唔食肚入面個個都要食架嘛

有時分唔到麥秋成同馬天佑

街邊太多人與車 繁華鬧市人醉夜
害怕下班等很久 懷念很久 也不夠

42:40 彌敦道live

真係唔知 羅力威同姜濤一齊出道 姜濤有冇碇企

你個名好正
小姐你真人一定好funny

呢啲冷新聞 唔知 唔叫無知啦

講開crewplayers 估唔到ivy走得咁突然

立 可能係

香港No.1排舞師，多女食好正常

當年唔係女方想發展事業先分手，轉過頭就俾人中出有埋

死臭雞

因為啲女隨便囉

娛樂圈嘅人關係特別同隨便
蛋記舊聞唔在講
就係cctvb啲偽員仔都亂

大家點會諗到賓穎同壞人安一齊？
呢類例子成個圈大把

當年我聽朋友講好多

人地立立係主角 仲要成熟過你

陳家樂都食過啦

文盲都有討論空間？

好能矮

可唔可以要返呢個骨肉均稱嘅regen？
而家瘦得太過份喇，睇佢言行舉止擔心佢嘅情緒健康。

一個死咗既人就算佢有精, 佢啲精蟲都已經死撚咗, 死撚哂 就算湯怡肯, 立立付諸實行都冇撚用

re煎就得

痴能線，好能矮

認真講句，等睇離婚

點能搞牙
立立米8 呢條友目測唔夠米7
湯怡自己都米67啦屌

其實條女係咪食開煙，只係三十幾歲d臉皮就開始dup

好可惜，又係黃到發金想上佢堂

唔覺佢dup，不過好瘦同乾爭爭，肥返啲會更加靚。

6年前 洪卓立開台打LOL
同過佢一齊玩

Mani講都變態？

我覺得佢自從失戀後情緒有啲問題

點解既？

立立會護航 好sweet...

唔知黃腳立宜家心情如何呢？

連登仔好多文盲

連登仔好中意TVB藝人

立立得個高字
面青青，屌閪都冇力哥隻
人地秋仔，日日跳舞做運動
中出生仔無難度

係囉 唔企起身 都唔撚知咁矮 柒

真 湯已經係最正 條仔都唔叫柒

有冇165

新娘結婚了 新郎不是我
睇住條片真係心都酸埋

頭又唔係細，顯得更加矮

咁多人關注既

好似有份失戀咁

因為係靚女
你估如果係欣宜仲有冇咁多人care?

撚係no1

好過洪卓立 到已家都唔知佢用咩揾食
歌又冇人聽 事業又冇 得個童顏樣 先呃得下少女fans

藍絲基因係差少少架la

我肯定欣宜結婚會多三倍既人關注囉

其實佢都幾撚嘔心
Ig個post咩曾經擦身而過嘅我哋

搵唔番立立個cm
係咪比湯怡del左

女人恨嫁正常啦
俾人搞大咗嫁埋
一次過滿足兩個願望囉

同公司既果一種屋企人炸

有冇留意同麥秋成傳過緋聞嘅蔣家旻冇喺 ig 恭喜過佢兩個？
唔係好 friend 㗎咩
女人嘅友誼

麥秋成、湯怡今日突然在IG宣布結婚，令不少網友驚訝，湯怡更暗示很快三人行，似乎就快做媽媽，而麥秋成緋聞女友蔣家旻亦大方送上祝福，她接受《香港01》訪問時說：「我回應返佢地兩位既新聞，其實我一早已經估到佢地拍緊拖，只不過佢地唔知道我知啫，依家佢地都公開咗喇，咁就梗係祝福佢地啦，(當時傳過妳同麥秋成拍拖?)人地都結婚喇，呢d野唔回應喇。」

係 柒咗 幫手拉

條女真係好撚古惑

好似陳嘉樂個ex都係咁
又係話冇人追 依加結婚大肚

湯怡邊忽靚
個麥生都食得幾雜

等過幾年睇離婚好過

退幾步講，其實立立無咩損失，食又食早過人十幾年，人家最正既時候比左佢(不過羊生再早D)，人地都係執二灘，再講，排舞又唔係咩土豪，幾年分分鐘又離婚一個湊女。

立立要關心既係佢事業，係圈十幾廿年都唔起，就唔應該堅持，及早揾另一行，有錢有高潮，港女教架。

湯怡 who

講到同立立一齊個時已經flirt過咁

馬子怒都好慘

妮*

咪同嗰個生煎包Oscar同江若琳一L樣

如果幾年後湯怡離婚再搵返洪卓立埋單就好笑